買ps4 定xbox 好

各位巴打有乜意見 我想玩返舊game

ps4